(台測)強國金剛 搏激戰 午夜人肉列車

睇清楚時間幾點播
按右上主頁可以睇返V台
可以直接睇到V台
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.6500萬年前的白堊紀時期，變形金剛創造者(五面怪)派出乘宇宙飛船的機器人部隊，在地球投下多個「種子」-一種能改造星球為其所用的炸彈，滅絕了包括恐龍在內的大多地球生物。如今，一名女地質學家達西在極地發現了一頭全身覆蓋著特殊金屬的恐龍遺體。
芝加哥大戰四年以後，生活在德克薩斯州的機械發明家伊格和朋友盧卡斯購買了一輛破舊卡車，他不僅欠債，而且還要為女兒泰莎的大學費用而發愁。伊格發現這輛舊卡車是受傷的柯博文，因此決定修復他。與此同時，中情局旗下的基風部隊在哈羅德的率領下，正在追殺剩餘的狂派，不過他對博派也沒有好感，認為博派與狂派都是危及人類和國家安全的外星人。在與外星賞金獵人禁閉(地獄獵人)的合作下，受到追擊並拒絕交代柯博文下落的飛輪被禁閉(地獄獵人)打死.......

2.美國聯邦探員傑克克勞佛（傑森史塔森 飾）的搭檔遭到殺手羅格（李連杰 飾）冷血屠殺，傑克因此誓言要找出兇手，為好朋友復仇。然而羅格來無影去無蹤，直到三年後才因為中國幫派老大（尊龍 飾）、日本黑幫領袖志郎（石橋凌Ryo Ishibashi 飾）搶地盤而重新露面.........

3.劇情是說里昂［Leon Kauffman］是一名藝術系夜校生，白天以攝影師為業，到處拍攝各式各樣的照片糊口，在友人的建議下，里昂開始在夜車裡半偷窺似的拍攝晚歸的夜車人群，在每個月台與車廂之間穿梭，卻也意外目睹一宗殘忍的兇殺案。深受刺激的他，企圖追縱連續殺人魔地鐵屠夫的下落，卻發現事實沒有想像中簡單，跑去報警卻被警察認為是偷拍狂，而且也讓殺人魔將目標轉向了自己…

9 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸